話新iphone無新技術既入黎

你地唔買新iphone
apple點有錢研發新技術呀

加得果幾千蚊
apple個生態咁正都唔買?

apple股價一定再創新高